# Calculateur d'aire
 - cercles
 - rectangles
 - carrés

## Demander la forme à calculer

### Cercle
 - demander le rayon du cercle
 - afficher l'aire

### rectangle
 - demander logueur / largeur
 - afficher l'aire

### carre
 - demande longueur du coté
 - afficher l'aire

### autre chose 
 - afficher un message "d'erreur"

## Bonus
- demander à l'utilisateur si il veut calculer l'aire ou le perimètre et adapter le programme en fonction
